老伴

有無人有睇到
雖然晚年生活需要照顧/被照顧有啲辛苦 有另一半陪住 都算係孤苦中嘅一點幸福同安慰
如果我哋下1秒就好似佢哋咁 我哋會想將啲乜嘢放喺人生最重要嘅一部份